廣播道老牌豪宅 女子墮樓亡

龍翔苑有人高處墮下身亡。(張培生攝)

【14:50】女死者姓許55歲，留有遺書；據悉有病患困擾。

九龍塘廣播道龍翔苑，早上11時左右，一名中年女子，由高處墮下倒卧地面。保安員發現後致電報警，由救護員將女事主送廣華醫院，但經搶救後不治。

警方初步調查，女事主由7樓走廊墮下。

龍翔苑屬於大型屋苑式的低密度豪宅，樓齡近50年，興建之初，是供公務員以優惠價購買，現時可自由出售或租賃。

7樓走廊

到底依個城市垃圾到點先會死人係講個盤

年尾特別多呢啲case

點解要強調豪宅